Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 340 818維園見 黑警唔洗入黎 唔歡迎你

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Gamora 真係越睇越靚

哇劉華個gif好高質

[member]準備陣間walk-in 85 2.0
有冇人跟[/mrmber]

又想睇多次門徒

高質在好有連貫性
頭同尾唔明顯

提提大家就快12點了

就夠鐘放飯

個個望到隻venompool都

Safe

要等walk-in 了

留名

幾時整GIF話比大家知21號有85BD WALKIN?
日日都好多人問

又safe，動漫之後無開過新嘢
快d開新嘢換走cover張小兒麻痹venom佢啦，果隻掛名嘢完全唔似一貫ht產品質素

暴風雨ge前夕都是平靜的。

學生炒家

818

失禁式開訂

Lm

派貨先啦
Batman

上年iw都係動物節之後就靜左落嚟
靜到10月先開Bucky

hulk同thor都未出

endgame iw 既 cosbaby
+50 收唔收到

呢排收錢收到手軟爆數 等唔到數先開訂cap水

唔講到明邊隻好難幫到你

條友係咪今朝mon完post

561 562 559

+20-30蚊都大把人放

員工都唔知啦 比個no.就算
想人答你就比圖啦

rb一堆現貨你唔買？

比得起錢cw

上年8月動漫普通同10月bucky中間雖然無隻落avengers名出，但都出左幾隻
10月:luke skywalker
9月:princess leia，punk gg
8月:john wick，pooh，shuri

差唔多全部都係火箭

所以少人訂既野真係唔好諗住有得等減幾百執平貨
多數無咩人訂就會無咩人放然後炒起叫春多

cw戰損版

d舊化

出埋1/6連登仔
普通：p牌地台
豪華：無

有冇巴打有mk50電池list 可以影出嚟俾我睇一睇 因為出咗去咁啱醒起要買 自己又戇鳩唔記得影低
麻煩各位巴打

睇返個list如果唔計eg而動漫又放左版出黎嘅可能係開
starwar x2，三揀一ps4 gg，it，tv flash，yon-rogg？
或者趁batman80週年forever隻batman同robin

個個記得number咩！？

原來cosbaby有number架?

返左新cosbaby

尋日啲irongg比人掃哂未？

收咗邊隻

如果佢送三盒pizza可以疊埋一齊就正

無哂

一步登頂

隻VENOM 負皮如潮

借個位
［重要］和理非、勇武、文宣缺一不可

個比例好怪

幾時先肯出venom

好彩岩岩都放到

做到一塊過就perfect

派乜7未

Venom啦

venompool正到仆街啵

venompool 有雙頭雕 已贏

佢個比例真係好on9

幾怪都好，總有人鍾意儲呢啲膠，正如我都唔明啲Designer 膠公仔點解賣咁貴一樣

其實好靚囉，原價放既人/減錢放既人，到時喊到仆街

貼比D FD睇個個都話好核突

我心諗你都ON99

強國

諗住買隻cosbaby擺喺1:6隔離襯下
SB/RB無貨 然後街舖炒到double
好在唔覺得必買

買左對手套

買啦買啦好好扭

你話好似不知火舞個波咁大既怪比例就話姐
個頭同個身比例咁樣同機械人無分別

想要條仔

喺RB買咗隻手套匙扣俾irongg 拎住

venom都有

想比佢咁屌

好似真係幾好玩

最尾個張

@烈火爺爺
學野啊爺爺

幫你整左識郁

唔想攻擊人啦廢時又寫落小氣簿
但真係影得好靚

原來外國勢力一早出現

有冇巴打知道銅鑼灣log on 仲有冇蜘蛛仔Cosbaby 買

ys

副廠

好型

人地係影得靚 , 你讚佢 =/= 攻擊緊我
兩件事獨立存在 , 咪混淆

and 我一D都唔小氣到 , 咪屈
只係件事變左質 , 無心情再玩

我潛番先 , 8

btw , 果隻venom 訂係全數 定500 / 1000 ?

唔驚會痴死條頸既膠咩

其實CM截左訂未
幾時先有得拎呀屌......

如果派貨 你會點玩佢

首日單等住俾錢侯活洗呀

呢個唔錯

幾錢 抵唔抵先

開名啦

隻野應該全部白色

比你融左隻野

10/10

好撚高汁

1/6 派未 連登許願樹 batman 單 唔知有冇人放呢

每日撚d

馬來西亞派緊mk50 rerun??

唔撚係掛咁快？咪搞啦快快手派wm4啦屌

堅定流
定五神合體

做做下野突然的起條癮整

啱啱先醒 宜家去megabox係咪唔洗諗隻fear itself

搞錯呀咁快架

我都想整 手機點整最快

fb見到

好似都多貨 可以TRYTRY

香港呢
利申 等rerun現貨

dx16b 可取 放原價 800 尾數980
tg: calwong12

個頭雕 係邊款

宜家即去

獅子Ronald開大口

47

食炒食到懵

成班鳩沖以為見到得個啡盒就全新

依家mk50 rerun 幾錢收到？fb group無人放

訂加600到700

rb好似有灰色

就係諗緊灰色定原色好

4月30
12點 唔使食炒終於有50玩

50排左幾耐隊？

個日一出 即刻鳩沖左去希慎 到訂完9個字到

我都係學依到啲巴打 搵個網先將youtube片變gif，再慢慢加字幕

好想俾佢試下單機fb嘅滋味
唔知你有冇mon呢度
有的話我屌你個閪祖宗十八代你真係好撚煩

Ps.已block

抵啦，唔洗食炒

呢兩日做乜咁多46放同徵

又係佢

做市

Jason

做市？ 定重出

我排 $2400

比我就狙擊佢，佢排任何野都+100排，保證佢一定徵唔到

點解你唔直接係fb屌佢?

佢面皮厚過ht疊單

我想講之前有po，另一位師兄已排700，佢都排500，唔知佢博咩

Pm屌過佢了

你講頭盔定真人？

其實真係有排rerun唔到46 同47我諗

infinity war 同endgame大把可以出未出，公佈左又未開訂，應該冇乜精力搞rerun

約佢出來
飛機下佢

係囉 咁多辦未出 依兩年收訂啱曬

真人

呢個鐘數出post係乜玩法

姐係變番正常玩法

真。Hottoy 先係咁出

有新野 正

親生仔真係親生仔
地台都靚過人

候活又撚狗，唔派香港貨

1/4縮模

哩條友真是好煩

好靚 不過唔係SW fan

竟然係連ewok set裝
我buy

親生仔既玩法係唔同d

buy 不過唔急

正

兩個頭兩件衫
地台配件都兩套

普版同會場兩回事嚟
會場版買面罩送配件，普版乜都無

Sw係香港都冇人搶 正常玩法
又有咩所謂
Sw都係出比陳生玩既姐

反正都無人搶 幾點出都無分別啦

set野好靚
可惜無咩點接觸星戰

5月1 8:50左右到希慎，排到12點幾先走

陳生話你地比我抖下得唔得, 我都要玩玩具架

Fb見有人放8/4thanos 訂+800同13/5 thor 訂+350抵唔抵thor13/5算唔算早期單？糾結緊現貨買thanos2.0定等2020

佢依套衫本來就一早講左當dlc咁出
不過估唔撚到包埋新衫
都算
重要包埋wicket

就係由50開始條人龍

陳生你找左dc條數先啦

睇電影已經好鐘意個矮人

動漫單獨擺點估到一齊出

star war 出d野靚到...可惜無愛

猴活急不及待想玩玩具

以前係等6點avg先1200

熱潮已過 好似係

封面照片轉左做sw了
我入坑一排第一次見

啲配件真係痴撚線
不過solo連ep5都未出 又要等多隻ep6
不過ep6件長褸正到痴線

年尾先收單

SW果然係親生仔 D野咁撚靚

送2個頭盔..迫人訂collection set, 好彩對sw免疫

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

陳生你快d失禁式派mk7先啦

訂
幾時到solo

同marvel嘢兩個層次

聽日準時12點

2k6 突然覺得好低玩

終於唔玩link

黑警死全家

Princess Leia and Wicket 1:6比例珍藏人偶套裝HK$ 2,600

要諗諗先

STAR WARS野猴活都知唔洗上網分流

Sw都要link開半年訂啦又

Walk in

買baby?

solo真係等到頸都長

突襲呀!! FB!!!!

正常啦

應該唔會好多人排

拖住唔出
咁就一年

2020 q3-q4派

唔係啊 Darth Maul 2.0有link
利申: 已訂

親生仔呢家野 邊洗用link預約咁on9

隻野連個地台都靚過人 公平咩

完全冇睇過如果有睇過都應該會買

外國好受歡迎嫁

2600 2隻其實還好，個人覺得有少少貴...不過真係靚

venom $1000蚊訂金 唔係full pay
點好呢

Starwar果兩隻等收單

訂完之後-200放姐，無乜問題

要啦，出得咁靚

不過諗番起ep7 solo set裝
其實依set都算平

Facebook啱啱見有人兩張+1000
平啲

呢隻幾時出貨？

隻wicket咁細隻

wicket貴過yoda
不過有折所以還好

等睇新手炒狗：SW有冇得炒

配件正咁多

所以1516緊，定係等現貨呢？

重未做會員
不過你訂咩款

Cls 依舊垃圾賣700幾

多唔多人訂都係一個問題
唔係隻隻都好似高地咁

高地？

Iw 時期個價 唔可以同而家eg比
個陣iron Gg都係1700 而家

係啊高地

可能就係上次Darth Maul出link發現無人揀，個個淨係要reactor先搞到full曬，所以今次starwar唔開link直接walkin

有

訂孖裝
正傳我應該都係冇腦柯煙訂咗先算

認真 sw一向炒得起
但唔係香港市場囉

轉頭就見+幾百 首日首時段單

等放工牛鳴

我屌你老母笑到噴飯

好似得ANAKIN稍為炒得果少少,但其實黑武士以前都炒炒地,果陣炒到$2500 都牙痛,點似而家隻隻IM都 4~6K都仲要有人仆住買

好似好少人買Thanos, 我覺得一定要買佢返來襯返85 BD

外國就比較多人要香港就L文

rb 都幾多人買隻大隻 cosbaby spiderman

成日見都見到wo

Rocket可以整到Wicket既質素就好

咁又係
我darth maul fans嚟 1.0都有

其實要1.0 已經好夠

同親生仔比

2.0 睇嚟少人訂

越睇越靚

兩代嘅演員唔同 2.0位演員面肥啲

有iw thanos 好高質
心思思想收埋eg thanos

等我出糧

同一個演員啵

$10000 mk47

iw thanos 好有霸氣,頭雕精緻唔會放
反而想知2.0 如果手套位究竟改唔改做無手套,咁就無左手套好遺憾
然後出ED 戰損手套版就真係激死人

2.0 合金腳就衝。

ray park (發福)

等出美劇個Flash希望有埋Reverse Flash

佢喺star wars celebration已經肥到痴線
不過講真 做左龍頭大佬 好食好住 係咁上下

要更正 係3.0

其實JL 隻FLASH好靚,不過衰係套野+演員
不過都係入左

Y拍見到50000

究竟手套以咩形式推出

就係驚佢改所以先唔買住

Cm/gg dx版

睇慣美劇隻Flash 對JL隻flash冇愛

藍電 不知所謂

你們應當悔改
立委放棄MCU
加入SW既懷抱
猴活陳一定會寛恕你地

你們應當悔改
立即放棄MCU
加入SW既懷抱
猴活陳一定會寛恕你地

唔好笑。唔好做多咗

買HULK味有

iron gg end game

入左SW 坑分分鐘要賣哂啲MCU回血,你係FANS既話SW好多都走唔甩,除非好似我咁只入SITH

姣婆守唔到寡！又上黎博存在感！！

我要HAN SOLE呀 DLG 候活！

伸完

短髪cm accessory

女巫 end game 版
連手套同 thanos 爛甲

Fat fat

問咗 唔係

都好
有無女巫爛衫版

係喎 柒咗

50 bd

好想要短髮cm

加埋斷刀

老子有錢

我決定每日最多講三次野
是日配額用完 , 明天再見

條友好似專搵傻仔笨 但係成日都一埋友幫佢買

快！我要合金Version呀

你係咪串錯名？

合金Iron gg 根本無可能實現
一係一舊舊好似shf咁 一係就紅金咁外甲diecast

唔好咁啦...真係好撚肉酸...

仲要大字 睇到有d尷尬

養佢嗰班都on9話自己撐反送中但靠淘佬野搵錢

出個post當買左贖罪券

endgame Wong

正，尼馬唔使網上登記，咁岩頭先開會

加埋thanos

咁如果係iron gg end game會係點？改左隻膠佢？

首先要出eg iron gg先
which is highly unlikely

呢隻iron gg真係唔撚掂,出過隻啦侯活

開頭都好想入，因為本身係gg fans，但人係咁屌，個價又高，就諗左好耐，到依家都未入。所以等佢再出2.0算

*但啲人係咁屌

個d係猴活拎黎賺錢既

賺錢養興趣 點同呢

隻副廠Stan Lee個頭keep到wor似係

玩呢隻一定要長期插爪
如果唔係個背肉酸到

EWOK 又要訂同綑，有兩個黃豆頭盔

佢啲興趣係唔出個幾款
falcon啊starfighter啊個啲
偏偏最想要

Iron gg點出都唔靚架啦要靚買隻雕好過

唔好打尖得唔得 出flash點可以唔出埋開國功臣green arrow

超女
如果出 一定唔可以收二手

Tv justice league

Flash 同RF雙入！唔知thrawn個雕會點

希望有

仲想拎DM , 點知SB 勁多人買cosbaby .
排到去marvel 櫃果到
只好下次先拎。

雕係指邊個

禿鷹？

聞下有冇味先

到時見到人放會係

CW超女原價加900 已開只Check 冇味

喂唔算黃豆啦

個2把display card風扇好大 冇位放

呢隻應該冇咩人擺到

忘記佢啦

個位大撚到夠放4隻figure

買返黎比1/4踩住

雕像....

Dave tai分身

sinister six

呢條賤狗好識臭屎密冚 一邊昆傻仔同海外顧客 一邊好似懶係好賣嘢好似益緊人咁

想食隻蟹

多人買？

公主真係唔開網上

嚐蟹

出左咁多次你都無買？

豬既gif邊到找

你指818？

啱啱先入cosbaby坑

今次唔使上網㩒 睇黎冷門野會照開walk in

仲要唔做會員優先平民分流，直接公開walkin訂

無去唔知呀，尋日全日都有你都唔去

leia個頭靚撚到

依隻垃圾 原價都唔會入啦

佢用埋啲字眼會引到好傻仔以為好抵追住買 佢宜家喺煙屎租埋格仔鋪學人玩收訂

其實起SS訂HT用buy&ship運返香港會唔會好貴？

淘佬野

可唔可以放一隻出黎

emoji個d

我3隻都唔係iron gg

好撚貴

你更新左手機個連登未

唔洗$，唔俾ship去集運/香港

冇得寄去香港嫁喎

睇完第五季 更加令我想入哂兩隻
不過 可唔可以出埋savitar

唔洗講咁多次既

可唔可以出第四季套suit...型好多

已訂，屌你大家都係endour 版 個地台仲靚過上隻skywalker

想hottoys出supergirl

屌 啱啱搭緊地鐵經過鑽石山 收唔到 撳咗幾次

賣廣告

第五季嗰套都唔差 如果會出godspeed一定訂

黑ca配鎚都好好玩

知你有mon post 加油

唔洗諗啦吓話

個價賤到咁

屌呀 咁都叫賣廣告 我又冇份賣既 關我撚事

係咪有出過閃電俠？

咁平

21號後85 就1000 up

唔知呢 淨係係13樓訂左Stan Lee HT炒得太癲

咪造市啦21號有walk in架

開咁多日咩

幾錢？

20最後一日

姐係每隻+300

成班乞丐

其實上年係咪都係開咁多日

已成為侯活私人收藏品

唔知點解見到又要幫襯炒家就覺得好搞笑上次網上開訂都開咗成10幾分鐘

乜20樓咁多人呀

排緊

排隊買cosbaby

我排緊85bd

買COSBABY不如慳返啲錢買1：6

成排廢老
陣老人除真係好難頂

影到我啊師兄

仲有啲汗味 好辛苦

唔洗老人除 成班男人d汗味 加埋後樓梯 焗到仆街都夠死

排到咁癲 早1個鐘都係排出門口

想要解釋，令我死心

85有walkin嘛

屌那星，呢個之後又walk in 咁就唔叫會場限定啦。。。

排到出晒水又要同班老人家爭

11樓

上廿樓睇實物
睇完鳩都縮埋

如果出1/6 fear 就不得了

想睇venom多啲

重睇sw ep1-8, 幾十年前既戲都好睇過ep8
快啲派r2d2啦

呢種發光應該都唔會係燈，係照uv

一定係用irongg隻料 令身

有幾多人真係鍾意呀講真

1-3 都幾垃圾
係 8 真係頂唔順既柒

一套ep8破壞晒我對starwars嘅愛

個隻料麻麻地ps4 gg咁多套衫最鐘意呢套

套野就算唔攞sw做standard 當佢popcorn movie 都睇到好撚尷尬

會場限定講緊個硬膠盾

左上角戴帽嗰隻出自邊度

想要anti ock 多d
不過呢個都靚

成櫃紅色ironman想入啲唔係紅色既角色

等2.0啦 一定會轉

2099 兩隻同noir 幾時出

等緊啪手指+肥雷+fing鎚隊長

認真，唔洗錢送隻venom俾我都嫌阻掟

同意

想要白色2099

想問吓今日係咪又返咗iron gg cosbaby
SB又打極都無人聽

早買貴兩舊

成日用Negative招技

spiderverse 隻noir
睇佢張圖發現自己好似差ps4果堆，紅眼同mysterio set就齊曬細size希望聽日去logon可以買埋堆ps4

白2099紅白好靚

雖然我都覺得紅白配色靚d 但係藍紅經典色必入呀
不過又驚佢係好似iw iron gg 既料

頂嗰行左邊第一隻喎
紅黑(睇唔清)漁夫帽咩背囊
NOIR咪喺第2行

冇

點解跪到咁低嘅

第三個買素體加頭同條底已經ok

食炒買左mini 燈箱

點解你咁有信心會有2.0

咁樣企返正

因為

比侯活撚左咁耐，唔爭在撚多陣

7仔真係慢慢升吓升吓都加2000

搵人車條底褲

呢隻真係最想要

係喎，又出新gg cosbaby
之前仲諗中間果隻咁得意竟然無出

收到風21有walkin, 巴打唔好食炒入

搵pps止痕

你依家先去？頭先成班乞衣又搶又開

見到有mark 4黃臂 無啡 6700
屌唔屌好？

我都考慮緊

無線led燈
三舊水有但唔知點改落1:6

京寶梵

要拆野

50基本上隻隻都有sad

新手唔知炒價

影埋其他

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

大合照

出左尼馬？

Star Wars 真係wfc到 難得出新野兩頁已經傾完

advanced suit真係越睇越靚

外國班死忠先係重點吧....

屌地？

官網都係咁擺

擺得幾似

跟佢啫 做咩負評我

我無負皮你喎

佢係開好多日 但係每日個量應該唔多

完全唔洗排

D 1/6去完旅行返黎

黃臂set剩係想要個拆甲台
咁應該試下散手定買副廠好？副廠梗係覺得唔係hottoys爭咁d，但又應該平唔少

突然好多人放mark4黃臂 唔通有rerun

棄坑 回血姐

剩收拆甲台未必有人會肯 但聽聞副廠質素好差

我都想入手 早排約左位人兄6千 但最後放棄左 依家又上返7千頭

原價放左係rb成個星期都冇人要

加5000，放嗎

冇分別

右手會唔會太大隻..

實有嘅

等睇收Wicket $5,000

AA膠應該得

唔係點練金手指

頭先3900

得，加6000，最後機會，放我留tg

昨日第一次上20/F 訂85 bd,手痕入左隻，原來咁正

我大你 加七千

無錯，首日堅排到仆街，打死都唔放

發覺侯活真係幾偏心starwar嘅 明明無戲上都keep住係咁出starwar product
不如我講重點啦 屌你老未batman超人有未呀 入撚咗去坐呀佢兩個

《逆權運動》有冇爸打放Antman？

原本想要但諗兩諗 有普通版廢事入多隻

原價讓左首日85bd比朋友

Howard: Batman Superman cancelled

要咁多做咩

畀依度某位巴打秒左

兩隻都有舊模都可以delay咁耐

讓晒生產線搞m記

SW真係出得有誠意
點解候活唔係M記FANS

想入

巴打畫得堅靚

各位師兄，由於小弟買左Neon Tech Iron Man 2.0，所以想問問紫外光燈箱邊度有得賣？

抵啦 還咩好

spider man 真係新一代深坑
淨係cosbaby 同1/6已經唔知幾多隻
如果之後仲要出埋miles 1/6 ......

小朋友成日買錯野

個emoji😔
令到我好想恥笑

「我朋友」

應該問佢本來想買咩

我個fd炒唔起了😓

又唔係有咩問題
3仔係胸腰三角褲之間都無可動
換黎既係較靚既線條
2仔有可動, 不過條腰近胸接駁位彎左入去避空咁解

😔
個emoji真係好撚好笑

Dc日常

收張唔會有得拎貨既單咁睇唔開

batman肯派未

85 2.0 walkin 版冇希望

佢出新野
<<Star Wars: Return of the Jedi>>

希望21號 有消息

聽落係有錢可以追返嘅item 想追返mk3好耐
謝謝

咁大個人google用keyword搵下都唔識
上網買少少嘢又要人教
弱智就咪玩啦屌

皆因我懶得搵嘅關係 我都係乖乖地喺香港食炒買ht算數

食炒好在可以玩先 不過我寧願唔玩都唔想再益炒家

冇辦法啦 有時對嗰隻嘢真係有愛就會後追 不過就唔會全部都追 始終炒價真係好多時都偏高

想要阿巴打隻野殘唔殘?

我之前都後追過隻夜魔俠同 wm4 不過訂到我自己都盡量訂 唔得就搵逃生門

有無奶茶頭先？

我都諗過學點用逃生門 但一黎懶 二黎驚過境嗰陣會𠝹爛個盒黎check

已入full set 利申：好鐘意套戲

新人留名

條頸有冇特寫望吓

我幾隻im都無爆過地
所以爆唔爆到地我唔care

出發去排隻cosbaby

apm

我都係

想去買大果隻COSBABY蜘蛛